whatsapp更新之後 既問題

更新完 之後就變到冇左人名
點解決😂😂😂

Lm